王嘉爾講韓文遭歧視！ 親自唸出惡評…大器態度被讚爆

南韓7人男子團體GOT7近日帶著新歌《ECLIPSE》重歸樂壇，他們23日登上音樂節目《M! COUNTDOWN》演出回歸舞台，幾位成員趁著開啟直播與歌迷互動，怎料，留言卻出現種族歧視的英文字句，令歌迷憤恨不已，但王嘉爾（Jackson）忍住情緒，高EQ回覆留言，面對惡評的態度受到稱讚「回答得很大器」。

▲▼王嘉爾講韓文遭歧視有口音，親自唸出惡評。（圖／翻攝自秒拍、王嘉爾IG、GOT7 IG）

王嘉爾23日與成員開啟直播，並用韓文與成員間對話，認真看過每條留言的他，突然發現有酸民以帶有種族歧視的口吻回覆：「真有趣，Jackson講韓文，但聽起來還是很像Ching Chong（帶有種族歧視口音的意思）。」暗指他的口音依舊有中國腔調。

對此，王嘉爾並未選擇忽視留言，立刻將這段文字唸出來，親自回答：「你知道嗎，不要有負面的回覆，好嗎？讓我們保持積極的態度，讓我們的愛多於恨。」這段影片被粉絲PO出，令歌迷心疼他獨自在外打拼還得受到不平等對待，但也有人讚嘆他的應對得體。

我愛jackson

嘎嘎好有禮貌 算係幫我地中國人挽回唔少面子

嘎嘎真係好完美...
係我地中華兒女嘅驕傲...

好自豪自己係個中國人...

咁短時間學識。 流利韓文已經好撚勁

ai ai ai ai ai am 中國人

比著是我 我一定罵到他狗血林頭

Proud to be a Chinese and IGOT7

呢個世界上無咩驕傲得過做中國人+jacky

好開心我兩樣都係

牙賓

佢應該好聰明的人 平時做人都咁圓滑
應該知道係佢立場其實點做都係死
就算佢鐘唔鐘意中國 都一定比人將佢同中國拉埋一齊
加上又要顧住個團體未來 唔可以亂黎
咁不如利用班人愛國心 賺盡班中國人錢
犧牲自己意願可以帶到個團出名D 又唔會再比人夾擊 比你係佢都會決定咁做(黃安事件)
始終覺得佢係香港人97前出世其實唔會真係咁紅底
如果要搵真銀一早就會離團 根本唔洗咁辛苦2邊走

利申:純FF

佢講咩話都有口音 冇母語嘅奇呢人

Ching Chong就係嘲笑廣州話
口音係咩口音

佢講廣東話都係有口音架喇

你講廣州話都有口音架喇

唔信, 去廣州問下D阿伯

不嬲都覺得佢醒目仔+勤奮人 抵佢紅

非常同意

skr勁佢好多

點同skr比

世界仔，但真係叻

Ching Chong係外國人笑中國人既口音喎

成日都hong kong china咁介紹自己
幫香港人柒出國際同韓國
要還架
唔好代表香港人please
你係中國人only